目前完全100%死左心 然後所有聯絡方法都block唒

有無機會復合，復合既機會有幾高

不論一年，五年，十年之後先復合都好

有
無

緣分

又叫春

叫下又唔得？

希望有啦，雖然無話想再挽回佢，但都掛住佢

句嘢又唔係同你講 做乜鳩

睇分得肉唔肉酸啦同分手原因啦

我就被分手分得好難睇 但我就無封佢

因我覺得封佢=仲在意呢個人

佢每隔兩個月就單向wtsapp我啲後悔千字文

我理都無理過條友 睇都廢事睇

所以可以話復合既機會係零

如果性格不合分手 罵大交 既case都有機會既

但帶帽 出軌呢啲就算啦 心裡入條刺唔係個個都拔到

如果真係死咗心，完全冇任何感覺就唔使block啦! block代表未死心。

block係因為怕對方煩，唔關死唔死心事

咩叫 100%死心？ 真正死就唔好再諗復合啦？

每個月都腥一篇比你？你係絲？

有機會係未死，但另外一個原因就係怕煩

咁都會掛住

其實你只係寂寞，揾另一個人掛啦

應該就唔係怕煩，因為唔在意唔會覺得煩。

或者驚比我揾到會心軟？
講真如果有個女仔不停腥千字文道歉嗰啲話想同我一齊翻，就算已經死左心，我都應該會有心軟既一刻

先唔會，會愈黎愈憎你
你諗番當初佢揀你係因為你自信滿滿的樣子，現在的你個樣有幾衰？

所以我已經無揾佢，點都要快過佢有下一個

對呀，所以唔好要諗復合喇。
希望你了解到多 d自己想要什麼樣的人，收窄到個範圍，直到揾到個夾的為止。

好啦 大家咁話！

我就係覺得block即係驚自己心軟

我係巴

比我我應該會心軟⋯⋯佢做左咩令到你心碎左⋯⋯

我就同佢拍左十年 最後佢無縫接軌
（基本上即係帶帽）

分手果日係聖誕節
佢用佢個新仔講 踩到我一文不值 我所有野都比下去
當住我面話條仔點好點好 數到我有幾差得幾差
然後我一路有挽留 過左兩個月
情人節當日
撞到佢同佢新仔攬住行
我而家既聖誕同情人節都有強烈陰影

我果種崩潰真係路知點形容
打擊大到係精神都有問題 無端端會頭腦空白喊到停唔到 情況持續左一年
果一年 真係好似係煉獄生活 每日行屍走肉咁
而家已經好番 都係靠自己捱過黎

佢send幾多野黎 做啲咩 都係bullshit啦
傷害已經造成 而且唔係每個錯誤都有機會道歉同補償